[SSD裝win10] 系統保留刪唔刪得？

重未裝win10, 見有人話刪咗會有負面影響，但又有人話根本冇影響？

巴打仲未去裝
睇完你上個po之後我就洗左
你仲係到諗
有問題咪再裝一次